發夢發到用曬銀彈，希望有人可以支援下我

由69開始就出黎，616已經辭左職疊埋心水長期online發夢，已經三個月，加上住到好遠嘅我來回出一次黎都要五十幾蚊，真係未到洗曬我都唔想做伸手黨

小弟廿二家貧，但唔想兩老擔心就同佢地講自己發夢但夠錢駛，所以希望有心人可以俾到幾百蚊我做下生活費，過埋呢關就求其搵份工捱到出糧先

祝大家最後可以係煲底除罩相見
香港人，加油！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

搵612

我都破產咁濟了 大家支持住！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

612唔係話難申請過關窿咩

試下先啦

btw去睇下有無舖頭講part time

各位要認真諗下支援前線生活既渠道
糧草先行

推呀

快d搵人同6.12反映
咁撚多錢 放係到做咩

coupon or octopus ok?

唔得啦，要生活費
可以搵下其他有需要嘅人

整張廢老卡先啦

你住邊頭

我個邊個閘跳唔到，
綠卡只可以用黎搭巴士

Tg gp 搵下
我自己唔記得邊個頻

廢老卡邊洗跳
巴士唔好拍喇 人地見到都難做

機場附近

廢老卡唔洗跳

搵左612先，唔比錢你再算

除左橙線同火車，其他都可以買一站成人飛
出閘就跳啦

Respect

有冇搵過hktvmall？
裝就唔好買住，留番黎食住行先

我試下612

但廢老卡真係用唔到，
得客務中心隔離個閘口冇班粉樣企係到

你完全唔留方法點俾你